[制裁港府] 侵侵未叫你停！同我繼續簽！

侵侵未叫你停！同我繼續簽！

pish

Push

push

個兩條白衫commanderz呢？
一個無帶錶
一個盲既
個兩個啲petition?

簽埋呢個

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬八千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

文宜加油

一個光頭黑警話無帶錶
一個話無見到有人有攻擊性武器但身後成班友攞住鐵通

個兩位